揾工比仆街agent狗害，搞到老細知我揾工比人屌

竟然直接打去公司經reception揾我
我屌柒佢有手提唔打打去公司
個agent竟然話:
手提冇人聽咪打去你公司囉

大佬，開緊會唔聽你唔識留言？

比條仆街老細炒友，有乜方法可以玩下佢

都比人炒左又有咩所謂

開名，蠢過豬

咁蠢真係邊度搵？

你又係on9 做乜留公司電話
開名啦

開埋個agent 名啦

炒左 驚閪

仲要你返一個月？

返去坐啦 開咩會

個agent電話呢？

佢話上網揾

邊間公司，開名先得

支持開名

開名啦 垃圾agent要受到懲罰

哩啲算唔算冇職業操守

btw開名啦

點拆？ 同埋條友玩野？

痴撚線最後點

理鬼佢啦，騎牛搵馬好正常啊！又冇簽contract唔搵得工

你最後有無做呢間公司

我都試過

冇人開名 咁唔好開po

講經咩 又作野 名又唔開

轉工要搵agent都唔荒有好嘢啦
開個linkedin好過

我都試過請假見工
見工當日叫我係房坐陣填資料
點知原來fax去我公司 叫我老細填我係工作時既表現
屌 我都未撚辭 即係迫人走
就算人地唔走都要同公司反面害鳩人 好撚無賴

工搵你就通常好過你搵工
掘角apps黎

樓豬點解會俾公司電話個agent架

咁衰扇你一獲又唔請

都話個agent google search公司名再打去reception

衰到仆街

善用起底功能

咁都避唔到樓主個問題
反而仲會嚴重左
你未 send CV 已經有 agent 會搞到你

邊間/邊個agent

咁撚蠢都真係第一次聽

公司錯又好，agent 錯又好，呢d post就係唔開名其實係咩心態？特別係agent名，你開名又唔會自爆又唔會有後果

好仆街

有冇諗過D HR 仆街係故意

認真
加密開名講啦樓主 唔係就無用
咁多手google公司電話？

特雷西XX

睇錯做特別西雷

你戇鳩嘅
個個似你搵工CV無野填咩
仲要一堆正皮 成堆弱智仔

係呀可以熄左LinkedIn 個搵工功能。有agent搵你，你可以唔覆message 或者覆你唔interested 架嘛.

係未無腦港女嚟
條友弱智

係呀

#41，樓主話特雷西XX

send email去佢公司port 9 佢

試過agent linkedIn message 我. 我冇覆到. 過幾日佢打去我公司. 都係話google 公司reception 搵我.

香港啲agent咁誇張
或者你下次直接覆佢你無興趣囉咁。linkedin有template,好好用